啱啱同老母傾完計，關於依場運動

佢話遊行示威已經make 左好多noise
甚至shock到上一輩
有人選擇做港豬，有人選擇去危言聳聽，有人選擇去守護我哋嘅核心價值

佢哋已經表左軚，示威遊行已經達到佢哋嘅目的，亦都引起國際嘅關注

而我哋繼續落去咁樣示威只會好似細路仔發爛渣一樣咁肉酸。

我哋支持行動，勇武嘅應該代替警察維持治安。

行動 - 除咗衝擊之外有好多方向，渣哥就係一個好例子

佢唔罷工，佢謹守崗位，叫人寫一張香港人加油嘅memo紙就送嘢食。變相幫我地宣傳去關注我哋嘅運動

大家要記住我哋嘅目的，無論係想港獨，民主回歸，定係焦土。

都要記住點解我哋要咁做：

係因為我哋嘅核心價值同支那唔一樣

我哋要嘅係

民主 法治 自由

記得記得宣揚比其他人，尤其是下一代嘅教育

香港人 我愛你

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命 並無港獨含意

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

海納百川 有容乃大
跪求大家嘅意見
光復香港 時代革命

大家記住三隻字

民主 法治 自由

民主 法治 自由

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港